香港偽人一講政治就奶共，真係好低質

一係就唔講，一講就獻媚
一係就成班講一個topic 例如時昌迷你倉

唔奶共就會破產嫁啦

同學歷有關卦

香港偽人都係打份工賺下錢咁
有邊個真係為藝術
仲夠膽叫自己做artist

得hocc, 可惜左膠

自我審查，最低等

少數到

杜汶澤？

你唔講冇人話你啞架嘛 做藝人就咪撚講政治啦
外國kate perry都比人屌啦

垃圾，投機派

上個月美國大選，成班演員偽人拍片表態，再相比香港

表達政治立場，無論係邊個都會被人批評，何況係藝人。
無論美國、南韓、香港、台灣，都有藝人表達政治立場，有乜咁出奇，反正都係國民。
如果好似你所講，叫班藝人唔好理政治，我諗到日本會適合你所講嘅要求。

諗起之前 成班搾住個手機閃光燈同張紙影相支持消防就覺得好好笑

自拍有光環

咁都無奶共咁柒

你睇tvb果班藝員，咩梁烈唯果d

奶到幾撚肉酸

秋生？

09反高鐵 10反政改 12反國教 14反東北撥款， 雨傘15 反水貨 16反釋法
政府咁撚多仆街野唔見你出黎講
得13 hktv燒到你果撻同啲天災人禍就係到抽水呃光環

黃台仰